(又又1Q題)今晚老婆係咁幫我吹

“今晚老婆係咁幫我吹”男歌手~
玩埋呢題，三頁開
估到中今晚自願OT到十點半

人地即開估都開始無人理
你仲要等3頁
慢慢玩啦

估下啦，即開邊好玩㗎

你OT對我有乜影響

冇架

你咪唔好ot囉 關我撚事

蕭莖騰？

完

有冇人估你條柒頭都係要OT

鄭中基

劉嘉玲

劉德華

點會又唔係鄭中基

點解係鄭中基

因為我鐘意鄭中基 下題出個答案係鄭中基既1q題ok?

盡力丫

淨係俾你架
“特首結婚前搞女人”